唔撚見左個藍牙setting

新砌機,好似從來冇出現過藍牙 點算好?

咩mb?硬件傳心師？

Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
ASUS ROG Strix 550W 80 PLUS® Gold Fully Modular
Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10500
ASUS PRIME B460M-A Micro-ATX
ADATA Premier 16GB (2 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19

部機冇Bluetooth 買usb dongle la
通常itx版先包bt

係咪普通落深水埗買嗰啲百幾蚊隻USB手指就得

係
應該唔洗咁貴添

search吓自己塊版個model睇吓有冇藍芽support
冇就去買個dongle幾十蚊

因今日去睇過好似要118

Search唔到有 應該就真係無了

邊個同你講一定有藍芽？

用開notebook 真係唔知

notebook你買嗰陣都會講藍芽咩version，你砌機冇問

冇

Bluetooth通常Desktop都唔會有
除非買底板果陣買特定既型號(通常連Wifi)

都無咩所謂既學樓上幾位講咁買個Bluetooth dongle就得

多謝